kpop界小寶寶

我守護她的傻笑(giggle)...❤️

下即係點==

樓豬肯教我咩叫background vocal?

好pure

Gchi💘✊🏼

有這麼可愛的女兒估計要升天了

如題..

采彡釆彡豕者

潛啦7頭我已經放過你

咁我守護樓豬。

唔沙冧繼續追擊

我睇電視好多愛情都係因恨而開始..

把自己看得那麼高。。。
你有冇jer仔先

咁猴琴？😳

call me daddy

甩仔對你好失望以為你po豆腐

我迷失在這道九人旋轉門....🚬

呢句真係永遠受用